未FC 有狗死撚左 要開香檳慶祝

人死為大，祝佢屋企人可以早d同佢團聚啦

佢喪禮幾時

Joe Sin

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推

屌你老未個英文名係咪玩鳩佢

真。袓先

做左祖先

笑撚死

以為joe sin貪得意影張相
原來真係姓冼

64歲，便宜咗佢
放心啦，而家班曱甴OT輪更食TG，唔會長命

小鳳姐

依條友死得好呀

佔中時好出位嫁
下個就林志偉啦
睇下退唔退到休

呢條撚樣係愛港力元老之一

拎唔到強姦金系列

喪禮都去賀一賀佢
至死不休

THIS IS 報應

UST學生會要捐十萬la

罷交會費啦 dklm
原來9月先仲發緊貼，真係世事無常，報應不爽

唔係呀UST話死一個警察捐十萬去個唔知乜嘢香檳協會

sorli，係我無知，以為捐比死者